綠木算唔算最短時間內被徵召後革扯既球員

突發：修夫基確認，由於Greenwood同Foden違反武漢肺炎衛生規定，即時被革出英格蘭大軍！
.
呢兩位曼市球員涉嫌出現喺一個冰島女子嘅Snapchat 影片之中，似乎兩位球員邀請左呢位女子進入英軍嘅酒店房裡面，正在進行社交活動，而冰島雖然豁免英格蘭大軍隔離，但就禁止佢地接觸任何大軍以外嘅人，所以二人被即時逐出球隊。

笑撚死

曼市雙雄如何留得住

叫雞低調d

Maguire算唔算
佢地兩個起碼踢咗場先走
Maguire即日召即日炒

同市光榮原來係咁解

屌，真係一門多傑

社交活動

為保持球場上的表現，必須要有的社交活動

訓練默契活動黎

曼聯啲英撚操守真係一代傳一代

曼聯dna